香港人都預左輸,依個時間應該唔好驚繼續迫中國出重D手, 中國可能好似玩SHOW HAND咁想偷雞

我都點都死
不如攬一攬等中國出手重D 如果真係偷雞
輸更加之多 香港就可以拎到更多既野

驚就無可能 縮就輸一世

其實佢立左國安法以經叫all in啦，以後做啲咩唔岩佢心水都叫分裂國家，23條有冇都以經唔再重要

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

YES...
佢都ALL IN囉
依個時間香港人唔去就傻仔啦
睇埋佢底牌

再拎埋銀行本票SIDE BACK你

再大埋佢全副家產袓宗十八代同刁種個頭

真，我更驚係廿三條係經正常程序喺香港落實，民意消耗到咁上下先扑鎚，而家一下黎到仲好

樓主，儲5000去 做國家主席算鳩數啦

要贏就要有攬炒嘅決心, 輸都要對家玉石俱焚